文革批鬥將會降臨香港

大家熟悉文革都知道文革係思想改造同埋人民鬥人民發揮到極緻一種政治奪權手段。當年毛主席用呢種手法奪權

依家港共將會用同一手法黎控制香港警隊同埋一眾藍毛毛，黎進行滅絕人性ga批鬥同埋暴力手法，黎打壓抗爭者，形造成人民鬥人民，再收伏人心。最尾再清算香港警隊。繼而完全將控番社會。

大家一定要小心形成 人民鬥人民情況同埋手足互相懷疑。
而且依家藍毛毛同香港警隊已經比佢地洗腦成紅衛兵。
只會盲目信任政府同埋領導所下命令全都係為國家好，止暴制亂。更將香港變成咁責任推卸比校長同老師

情況明顯就係以前文革時現象，而保皇派同反對派，就係示威者同香港警察加藍毛毛...

如果呢次我地堅持唔住，相信將會對香港文化同道德會有一個巨大轉變...可能真係會變成十年套戲咁。

請各位一定要堅持五大訴求同光復香港，唔好令香港變成一個比大陸更恐怖ga政權。

推

下
唔係已經發生左？

push

橙臂章初步成形
唔加以制衡比佢發展多一個月佢地既權力應該會上升到揸槍做官方民兵

毛澤東一直都係中共最高領導人，又一直揸住軍權，所以唔存在奪權問題

文革係佢打擊以劉少奇同鄧小平為首嘅政敵陣營嘅手段，利用群眾民粹主義作為政治鬥爭武器

香港即將三分天下！

可惜班MK童黨唔會明你up乜

一早有啦
班藍絲老野

捱 大家要更團結 更小心

工聯會菠蘿師全面進場
紅燒白皮豬 生劏黃皮狗
同胞勿近！同胞勿近！

之前班黑警內部無咁強烈意識，到依家用實彈已經成為變成家常便飯。正係以前文革時，紅衛兵由拎棍到拎槍一個進化，佢地意識已經變到係非常極端...係完全無計傾個隻。同埋依家工聯會叫藍絲出黎賣命都係一個紅衛兵現像...

如果我地輸，佢地有機會好似以前咁就去清算知識分子。利用制度暴力去令人唔講人話

幫推，勿忘初衷

文宣啊 其實大部份香港人都係支持本地人同埋有理智 但係好多都唔知實情